黎SIR係我心目中嘅紅太陽

我收島風黎sir去左樓下追風追到傻咗 你睇下隔離隻紅衛兵

龜蛇呢

黎SIR買到野飲未

冇左來蛇既動物台
唔值得上

沒有黎明sir就沒有新中國
黎明sir辛勞為民族
黎明sir一心救中國
他指給了人民解放的道路
他領導中國走向光明
他堅持抗戰八年多
他改善了人民生活
他建設了敵後根據地
他實行了民主好處多
沒有黎明sir就沒有新中國
沒有黎明sir就沒有新中國

想念黎老師了！

黎蛇

黎蛇=蔣中正